真愛？

其實真愛定義係咩？
呢個世界有無真愛？你地身邊有無例子？

咪叫春啦屌你

welcome to facebook